呢個post一定要置頂，睇緊記者會直播嘅全部同我入嚟

唔好留言屌鳩佢，咁樣做係毫無幫助
我哋應該要留言宣傳我哋下一步嘅行動
大家可以試吓咁樣留言，等更加多嘅人可以響應我哋嘅下一步行動

重點戰場： RTHK，立場，蘋果，東網，有線

人海戰術啊，絕對會影響今晚嘅行動
大家一定要咁樣留言，佢呢個方向都得

1.幪面法只係第一步，如果大家咁樣驚嘅話，我哋就注定會輸，各位今晚見

2. 五大訴求缺一不可，各位今晚見

3. 政府依然選擇用警察解決政治問題，我哋唯有今晚見

4. 惡法將會陸續有嚟，我哋今晚見，傳開去！

我要係所有直播平台見到呢啲，咁樣屌鳩佢哋係冇用架！

簡簡單單一句：今晚見，光復香港 時代革命
唔好掛住屌鳩佢哋啊
我哋要好好利用呢次直播

推

Push

咁我惟有係度吊佢老母啦

認同 大家要動員多啲人今晚出嚟

用Facebook啦仆街
唔好浪費今次直播機會

推 今晚要人呀